［我想置頂］希望大家入黎望下，想留意返大家嘅風向去左邊

7.7果日又話啲犬幫我地回血又剩
轉個頭又寶礦力又pizza hut
之後又整個袁澧林
再加埋TVB
OK,真喺無嘢好講
唔喺要分化
只喺見到好多人失哂焦
壽終正寢真喺咁大影響？
大家之前好執著撤回架喎
另外一個社會信用評分系統
已經係一個好大話題，可以有好大動力啦
理應嚟多個過百萬人都無問題
邊到出咗問題？文宣唔夠？
我覺得ok喎，有哂各種唔同類別既圖，琴日都仲見到有懶人包
太依賴民陣號召力？咁光復屯門同7.7都叫有人，製造到唔少聲音同新聞
一話問題歸咎於善忘從來都喺香港人既特色？

正評:再嚟多次過百萬，SET DEADLINE!
負皮:壽終正寢夠架啦，keep住連儂牆繼續休息吓先啦

推

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊聚焦返我地嘅初心,可以嗎?

要守嘅係香港
唔撚喺幢牆呀
醒啦
人嘅精力有限
諗下你想用喺咩地方

咪撚再一幢牆開一個post
一間公司撤tvb又一人一post
集中開一個講飽佢

建議民陣/其他團體：重力一擊應該留係每個月第一個假期

設立死線，月頭重擊

有意義討論post 推

認同，太多人講減少訴求，初心不能移

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

up

突發奇想

1. 每月1,2次 光復 遊行
2. 連儂牆 素材 轉為pdf 供大家印出黎 遍地開花
3. 重點係keep 到9月中 因為11月24 區選
9月中 開始就要全面同建制 偽中立 玩

希望唔喺有人特登帶風向
如果真喺有，佢都幾成功

push

我覺得今次未必有
只係連登仔就係中意打飛機

xx跪了xx跪了 連登仔號召力好勁呀
連儂牆好大呀 香港人好野連登仔好野

我知人係慣性想逃避，尤其運動無咩方向，但真係睇到我好燥

對抗 政府 同 對抗 私企

已經跌落次一級

政府笑都笑唔切
Tvb吸引晒火力
不過tvb係要搞
但唔該唔好變咗首要任務

.

唔係一級咁簡單
係變左第二回事

Push

推！！！

Tvb同黑警的花邊新聞講夠啦，唔好再推個d post

一句壽終正寢
Tvb完美助攻
ok，777留喺禮賓府等你地慢慢散

推呀
好想大家再集中返，再聚首一堂

集中返星期日

又六又日。分散左

呢個都真喺好大問題呀
好易令人覺得煩厭
去得邊個
最後索性兩個都唔去

有個上水post 出左黎 之後 就大家要去上水

上水班地頭蟲。分分鐘有事發生

推！

《全民護盾．文宣計畫》正式啟動！

造盾啦！無盾無得贏。

新口號
1. 監察警權過大
2. 永不追究義士
3. 全民雙普選

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

PUSH

Push
推返晒所有主線post 上熱門

唔可以再比支線post置頂

五大訴求